*Опишите своими словами, что такое метод обьекта*

метод объекта - это функция, которая выполняет определенные действия со свойствами объекта c
 привязкой к контексту данного объекта
 и доступна при вызове obj
.methodname();